秒回

#1000
老雞
剛剛
1001

有咩留返同個官講

有人嬲到語無倫次

7.7

知唔知咩叫又到左緊張既時刻

再bin佢喊架啦

而家先知

恥笑

月月：講閪 做仲閪

玩住先啦

同意

比啲骨氣

改左名, 留個言

想人quote？

改返啦

次次返到屋企啲figure都跌低咗

屌 一係我細佬多手 一係工人抹嘢抹得大力得濟

好煩

RNG鳩FLASH

入櫃入房

兩眼一黑 然後 失控

入咗房無櫃

我根本不比別人優秀

已經擺到好撚高

無謂再 關心你 我沒資格慰問你

屌我都想睇

你唔是自己一間房 ?

係一個人呀 但我返學 佢想幾時入我房都得啦

WATCH

難道我夠膽 相比 若夠膽更卑鄙
他起碼沒沒放棄

唔係home

你唔鎖門 ?
如果有人入我間房, 我會發癲

咁憎細路仔就係咁 多手到

有工人 佢又要執嘢無理由鎖
但下次再跌真係鎖 次次返嚟前都驚跌咗 擔心死人

遲啲佢大個可能仲要同我一間房 屌你老母 我啲私人空間呀

下, 你間房有D咩要人執架 ?
鎖啦, 仲等下次
真係唔想話你 on9

你細佬幾細
不過我覺得10歲以下同寵物一樣
都係冇性, 同冇性既生物講道理係冇用

其實無嘢執 我寧願自己搞掂
下次鎖囉

5歲 唔鍾意聽人講嘢

細路女乖好多可愛好多

都唔知點解老豆老母仲要生 我都同佢差成十幾歲
又唔係有米 仲住緊兩房

之前有養過貓, 冇一樣野係夠膽外露

貓仲衰 爬高爬低 我雖然鍾意 真係唔敢養

破壞力強而最難受控既年齡

係 呢啲歲數真係十級乞人憎

我對細路仔真係無晒幻想
有得揀會生女
無得揀寧願唔撚生

我養三隻, 成班友癲
每朝起身同放工返屋企
都係我最緊張既時候
唔知屋企會有咩異樣

窮人生仔正仆街

生女
到佢大果陣
醜又驚佢嫁唔出
靚又驚佢俾人滾大個肚

btw
講到真係有女肯...........都係唔講

慘 全日膽顫心驚

係 麻撚煩

無所謂啦 無女仲好 錢用晒喺自己度

其實本我對貓係 normal
ex話想養, 之後感染左, 我都好中意貓

如果結婚, 會再養貓

RNG後期打得好好

其實係真, 除左錢
仲有時間同空間

仲可以攞正牌得閒 flirt 下女

只係冇得唔帶套做愛同打車輪

我無料flirt女

flirt 女唔駛本架
你心態夠仆街就得

唔sick

翻譯姐姐幾正

早定午

我未買衫 無錢買衫

又做愛喇屌

俾人叫做叔叔

我個樣好老?

你都未見過我

扮

我都想見下

打囉

唉屌 試過比班仆街逼我食特辣 苦撚到
第二日爛埋口

邊間黎 ?

辣到呀媽都唔認得

特辣未算苦
雙特真係苦過 dee dee

城巴你影張清哂湯既碗連單
就話你好野

我頂爛市食埋個碗

班仆街唔逼我食我都唔會知特辣係咩味

垃圾camp 都唔知點解個陣唔abs 明知去到都係玩埋啲鳩野

屌你老母地鐵啲風吹埋黎凍到仆街

又話打俾我

地鐵真係on99
人多又焗 人少又凍
好易病

weak

去camp

上次隔離個女人打乞痴唔掩口 第二日發燒

攬住我

地鐵咁迫咁焗 掩咗口我都好撚驚
尤其啲廢老成口痰

有咩辦法對屋企人態度好啲
成日對住佢哋都燥底

同啲figure 一齊變身

QQ

你傻撚咗？

正, 短腳狗

收啦阿叔

因為佢搶到1000太開心

買唔買switch好

咁叻仔

都唔好笑既

買

買

同你細佬同工人一齊玩

買

同我玩

月巴近有冇入新玩具

同我玩

想入埋Level 5全龍同Build 反正各198 但都係慳啲算

exaid三子
正呀

濛狗買 我無錢買

但差車車sad

後追 二手都入得好貴
仲要關節有少少鬆

係 勁想要車車 但炒得好勁
Genm我又無訂到

捕原價機先

邊度仲有原價

日本百貨公司不定期翻貨

要排隊

慘
兩個必訂都冇訂

マックス大変身!

唔急既唔急既
反正有間幾近我

唔駛問 snipe 50
parado 99
legacy 100都冇

搵日同你battle

得ssp老店同kf似返啲樣
其他都係水黎

最緊先追完 有乜計

其實係遲追所以無訂 如果早追就一定訂咗

ハイパー大変身

做到野
respect respect

已經想盡量追返晒
巴打清唔清楚17號Genm派貨 我係咪最好果日去信和睇現貨

孤扭應該有現貨
我拎貨時幫你睇睇

但個價係咪一定好高

輝け！流星の如く！
黄金の最強ゲーマー！
ハイパームテキ エグゼイド！

呢隻野好難講
本身得日魂已經唔平
幫你盡睇啦到時

社長好受歡迎

首歌好撚洗腦 成日Loop

都話型架啦

型就唔係話型 出figure一定買

我要擺返呢個場面 唔知你知唔知

- -
/\

SHF JOKER 日魂取消抽選，改為一般受注

Black Friday

錯 再估
提示：飛起咗果個喺敵人

問過人
隻zombie預最少6舊幾
炒緊

唔知會唔會出chronos
隻綠之前睇造型覺得柒
但出場之後勁有boss feel

靠演員carry

都正路啦 社長係全劇最受歡迎角色
第二應該貴利矢
6舊真係唔想入 唉 點解唔早啲睇Ex-Aid

出硬啦呢隻 其實幾型 能力又屈
不過唔知會唔會出Gemdeus形態定both

同同事食飯飲酒

不過社長五月開訂 幾早都無可能咁早 果排都唔得閒

醉咗扑同事

E絲估唔到?
笑巴估唔估到

我自己覺得
仲左基本型態我仲未接受到之外
其實後繼形態都好撚正

邊隻基本形態?

係 我覺得我已經整得好似

#後生仔傾吓偈 第26集 - [成人禮] 後生仔喜愛夜蒲

不少後生仔覺得「夜蒲」象徵擺脫稚嫩，進入大人的世界。六位KOL分享首次到酒吧「見識」的經歷，Sandy憶述昔日全女班上陣，居然艷遇欠奉；Danny十八歲那年初踏夜場，被甚麼場面所震懾？

香港各大夜店皆設衣着要求，例如男生穿短褲、涼鞋注定吃閉門羹。麥明詩重穿當年「戰衣」亮相，性感形象叫現場男生「非禮勿視」！馮盈盈與Sandy、波波比較今昔的「戰衣」演化，發現悠閒打扮已成主流。本港各大學府的學生又喜歡去哪些「蒲點」？

#摟Hi裙 #引人同你打招呼
#麥明詩事業心很重

帕拉德威左幾集比老社長gm屌打完比柒彩一個lv.100屈 再比永夢外掛吊起黎打 慘到

佢有Emu就夠啦
gay情無限

好撚正

月巴入唔入拉打tg gp
專講拉打野同玩具

我次次入呢啲grp到最後都Mute

我都mute
想睇嗰陣咪look兩野

最緊要問野會有人即時答

頭先火都黎撚埋！

喺個街市
條mk妹洗手完fing水
Fing9到我

我啤9佢
跟撚住話滴水 就行撚左走

主要係佢隔離條仔係我1.5倍身型
第一意識令我度火停一停

同禁緊電話load唔切

廢時啦～

去支持我嘅麥明詩post

1.5倍

冇興趣玩機場

安安

塞佢老母!!
係啦係啦 打佢
中佢中佢
爆佢老母閪!叻仔叻仔

HUH?!

早晨
好攰

瞓

銀三起手

禾銀二

好感動唔係銅牌仔 月巴main咩

Jg

d frd個個都未更新lol
更到我好撚眼訓on99

Lalala

得一年就唔好講出黎喇

係囉
之前成日有條on9仔成日邀我玩

OK

我等到訓著左

又搞咩

你自己都唔好得去邊

聽晚先 攰到仆街 你留你名我add你

1001

難得小弟聽日放假可以上黎吹水

Tell me

叫我做咩

now play?

熄左電腦 聽晚加

城巴 下次一齊打ng
雙排我好雷 太緊張

木xxxx

木偶仔

5p

g 你又有玩咩

好似玩左一日就冇再玩osu

No

開學我都少玩左排名跌哂

如果我沒有福氣與你笑著入睡
可哭著浪漫又何懼
跟不夭心的虛渡日夜做人何來 甚麼生趣

如果我願意這說法太偉大負累
請鄙俗地做做情侶
想生死相許這麼土都不愧世界之最

你明明仲有野玩

你個名好撚on9

過去的絲絲記憶撓困我的心 我卻要掙扎離去

好想放假

fonga

放吧

今日去cityu 有無機會見到城大巴

Mo ga!

過氣才子？

早晨

到左

膠兄早晨

塞佢
塞佢
係啦係啦塞佢落地下

以為個後生仔好好揪

好眼訓

兩個都飲醉咁
爆佢老母閪！

今日off？

咁打法真係好易打死

hi 秋味最啱瞓教

依家仲係唔係度

相認時刻到了

係城大依家

係咁爆頭

塞佢

Yes

餓

啲飯好難食

雙排?

未食晏

FW 0-4 inc

求圖

ac3 海南雞

ac2 先岩

No reply from 城大巴
係LT6

虐打TSM

屌同朋友失散左 第一次黎城中表示路已迷

喺邊，我都係

城大
回左城

有街出唔叫

有女

星期六唔洗扮工

唔緊要 升到上黎大把機會

btw 女

女同學

下次黎city希望係有interview既時候
有既話係3月的

TSM 最後機會

勁 想食

老母買咗三塊雞扒
有錢真好

RIP TSM

有米

預埋你嫁衰仔

我梗係知

我都唔知乜春嚟

想去元朗試試

象巴旅行緊?

凍 打邊爐

無女
原來有39數飯
Btw咩疆屍

食啦

抽籤發現MSF跟自己同組，全員開心不已!

樓上睇到我好尷尬

打邊爐，ya

天氣開始轉涼了

大家都係揀今晚打

睇老雞

佢最大牌 下下就佢

無人識佢但麻撚柒煩

但我喉嚨痛

但不及你mk喔

嚇撚死我，意為影到自己

我見到樣

我都睇到

最好係咁啦

賣巴

星期六搵fd係唔會搵到 全部都有節目 屌

得你係毒L囉

應該係

今晚好舒服

點解

天氣清涼？

咪又係睇樣

好驚丫好大風

俾個靚仔著你就話有style嫁啦

喺屋企驚西咩

好少見人著polo shirt

啲懶係老細嘅咪一定著

唔知係咪因為動畫做得好
一聽到呢part 就好熱血feel

頭先係m記見到個絲打一條友食野

過去問佢做咩一個

巴打都一個人食

看了一些黑exaid的留言，我真的忍不住想建議那些沒看過exaid的腦殘粉不要一口肯定是垃圾之類的話，先看看劇情再説，我個人認為exaid劇情已經可以跟鎧武和w的劇情比了，分分鐘已經超越了，我也知道那些黑粉們可能是因為exaid的造型真的的很奇怪跟以往的騎士造型很不一樣，但是我倒是想問問，那一代騎士是不會突破傳統的？例如-假面騎士w：用綠/黑色主題；假面騎士鎧武：水果/戰國風格等..不要第一眼看到造型差就說不好！有些東西如果不作出仼何改變是不會有仼何進步的😤

幼稚園著緊

無錯

我今日有著，打馬球但我覺得立領好煩，

扣左一粒就算

毒撚 唔敢

扮乜 你咁大隻 條女見到都出晒水

寵物小精靈劇場版-超夢夢之反擊 (完整版)

應該係公認最好睇嘅寵物小精靈電影

屌 尋晚大風 吹左件衫落街
著左兩次定三次咋

你又唔落街吓呢下好野吖嘛

鎧武真心覺得一般，水果配甲的確好正，

但個故事唔好，個頭同尾無關同戰國無關！

我覺得好膠
fruit ninja wtf

係 尤其睇咗Ex-Aid之後覺得鎧武個故事更加幼稚
由頭到尾都係幾個中二病搞到成個世界笠笠亂
係某幾個角色比較好睇少少 榴槤大叔+四眼佬同Zack
造型我覺得係唔錯

Got it move~ Wow~

呢套真係好型 有大將風 可惜男主個樣傻傻地咁

唔知係咪病鳩咗 定鼻敏感

有落去 搵唔到
今朝早已經望落窗睇下係邊
八點個陣出街 順便問左管理處 同埋兜一兜路搵下件衫
晏就4點返到屋企又問下管理處 都係見唔到
好撚心痛啊屌

買幾禎

錢

T shirt黎
好平 一舊水
但我覺得好靚 好鍾意
諗緊去唔去買過件

又想買zipup了

一舊就買啦 唔好心痛啦

我矛衫著

最心痛是
網購衫褲 買完返嚟唔啱著要賤賣
試過幾次 都蝕咗好多錢

啱啱恰咗陣 而家精神

我鍾意有帽果d

點解我會唱左出黎

咁都唱到 你係咪教會人士

最心痛是 網溝衫扶

最心痛是 買衫太易
買左一套 身軀不襯哪樣好

聽日一定要打8號打足全日

D相德哥影個啵

有女係威啲嘅

求其上網搵

做緊咩

凍

病病地

Edg

又要返學

邊撚度呀你

小心凍親 我淨係想匿係被竇

打風係咁斷線

我好眼訓

加油

唔係好識點upload/寫乜 驚一寫錯改唔番轉頭
聽日打電話問算

都係寫左personal statement先

打陣機就personal statement

通常interview 會就住你地personal statement 問d 問題

每次osu都會比老母窒鳩我

但聞說有啲U可以唔洗 我都唔知曬唔曬時間寫好

寫一篇咪得囉

利申 non jupas interview 殺手

咁就冇左個波

玩我對肥仔波

Weak

我知 入面改番學校名同科個啲嘛 但我有啲內容都想改下

一齊訓?

仲未搞Non ju
唔知幾時完

車頭巴老雞都要

玩左半個鐘無一首fc 無玩一個月就GG

已經放棄左

我由最初22萬排名跌到24萬 本身廿萬都好廢
玩5年 lv90但得900pp
人地有板 lv.60都過千pp 排名十萬

因住太多deadline

假前無deadline啦~

好彩有人同我一組

香港人真係好撚大壓力

打風成日都未爆po

試左 唔會再食

咁核突既

本身想試

咳撚到仆街 聽日唔返工了

保重身體

迷惘過迷惘高達

最簡單方法係撚化你細佬

【今日壽星】
今天是岩永徹也的31歲 (1986/10/16)生日！
出演特攝作品角色：
《假面騎士EX-AID》－ 檀黎斗 / 新檀黎斗 / 檀黎斗神 / 假面騎士Genm

撚化完 都係無空間

訓廳

叫我細佬瞓就ok

佢含腸既節奏快慢有序,五快一慢,九快一慢
完全由佢掌握控制
時而三淺一深又或五淺一深來回抽送
二舔五含或五舔一含
舌頭來回打圈,有如龍捲
含得出神入化,如入無人之境,叫人好生佩服
呢個時候簡直令我自愧不如
我都唔好意思係佢面前獻醜
只好側身品嚐我手上肉腸
佢見我同佢一樣唔係咬而係慢慢含,於是佢就話
"原來你都鐘意咁樣食嫁"
佢跟住同我講佢覺得就咁一啖咬落去好可惜,好唔捨得,所以佢認為先含後食先係最好既品嚐方法
之後我地繼續暢談腸仔經,把腸論英雄
同時亦令我慨嘆對腸當歌,人生幾何

入到大學就有hall住hall啦

兩塊炸雞扒塞落口
有咩好試

入偉倫啦

搵人合租的確唯一出路

但 好就好
唔好就好撚麻煩

住hell不是長遠的 不是我想要的東西

我都想試試pinky啲屁

搵人合租同返細佬住好過啦

又瞓唔著

屌 人哋坐幾粒鐘就袋幾百蚊
公平咩

講緊我?

你係？

永遠都事與願遺

太多煩惱 點瞓

會唔會生白頭髮

大把office工都係坐幾粒鐘袋幾百蚊架啦

講緊啲人補習
個差距同我呢啲打牛工嘅真係
我返一個月 買幾個玩具
人返一個月 去轉旅行狂買嘢

唉 只想嘆氣

我補習比人炒左 又要諗點過日子

Killing me softly 弦樂聲一開始

Weak now

未訓

點解會俾人炒

唔好水人地啦

住hall可住足四年
年租一萬炸喎

話說DSE監禮堂嗰啲人而家開始請人未

我直入元朗，你老豆疊羅漢

13號學友社個個dead左 唔記得報

屌

好似做義工咁 得津貼 有個frd po過 不過唔知係咪學友

有錢架

津貼囉

好過無

有幾多

唔知係咪學友社
但我睇到係得一舊水多啲 企六個鐘

以後唔食摩斯

九龍灣分店

Hea工包50蚊飯抵架啦

認真咩 六粒鐘喎
時間都係錢

做dse監考收勁貴人工

一舊水睇套戲都無咗

個啲人人都得架咩

當送餐飯囉

我都想知

係咪個樣嚇親d小朋友

hi 打佢老母

好似係大專就得

其實啲人一聽到有任何家長投訴就會收你皮

屌你老母 根本無涼過

月巴聽唔聽reference letter application talk

when

1745

我1430放咗學啦ching

扑嘢

Ig 幾時會沒落

我今日專登番黎聽

城大嫂咁進取

唔阻扑野is ok

唔好針咁多啦

Btw 眼訓+餓

你近

Day off本來

未放學

Fuck

一返黎又扑野 on撚9

Yes mk仔係咁

明明就自己唔得

唔信

邊代懞面超人系列最型？
[url]
[/url]- 分享自 LIHKG 討論區

老老豆豆
扑過百次未

勁

系列黎講甲鬥王
講單一就究極古加

當每扑一次3秒
條女已經俾人扑左300秒

1001

phd 隻雞好食wo

究極Kuuga果種型 係無得比 個設計真係靚到
個feel好似一代宗師咁
甲鬥王系列我覺得得Kabuto, Kickhopper, Punchhopper靚仔

下次試下

個pizza得唔得

飽

好耐無食pizza

pizza 一般
可能個雞太得

btw, pizza box 既 pizza 暫時覺得比較好

咁細塊既

係咪平過pizza hut

單點的
4件雞, 一個雙拼 pizza
唔是自取185
自取應該平一截

但點計都好, must 平過 pizza hut
傻西先會叫

咁我就係個傻西了

normal size, 可能照得細
同女友食, 兩個都飽飽

好耐冇食
屋企仲有屋企人個陣先叫

我貪樓下有先pizza hut

對唔住, 講下笑, 但 pizza 係我印象
的確係又貴又唔好食

樓下得間越南嘢同翠河 翠河狗也不屌 星期日永遠食越南果間

我樓下得個垃食街

咩係垃食街

無野

翠河唔好咩 有時同老人家食都ok 佢成日早食飯
6點食飯仲計緊下午茶40蚊個飯

天盛街市起左個位 for 掃野食 (開到零晨)
叫立食街

因為檔檔都勁難食, 我叫佢垃圾食物街 (垃食街)

我覺得翠河好垃圾 同埋我星期日懶得落街買 一定叫外賣

果檔乜9 七十後
難食到......
點解開左咁耐都未執

我都已經俾人話冇味覺,
究竟咩味覺既人先會食佢

悶呀

我究竟做緊乜

我覺得唔差既

得閒再食囉
我食過佢晚餐下午茶同早餐 啲嘢好求其

太似明星

我唱緊歌呀

暗星

我覺得自己煩過女人

去開麗晶個間

但你咁靚仔抵銷番

又9up啦

我討厭自己

照完鏡立刻愛上

幾時先發明唔洗返工就有錢

綜援

有AI就ok

唔會 好柒

唔洗交租 水電煤?

咁邊度有錢

訓街

麥當勞叔叔之家

係咪同黑絲mk姐姐一齊沖涼一齊訓

點沖涼

自動生產

除衫

生產村民

水呢

屌 捽條mk妹個閪咪有

白日夢

奴役AI

AI 反抗 人類

失意

以前必贏客 個海鮮闊條麵係一絕
而家 貴到唔敢入去

寫自己asso讀啲乜同佢個課程有啲似會易上手
sell自己成績可能好過啲current u仔

terminator

屌你老木

好辛苦 又進入左最低落既時期

又回氣

planning

起碼11月尾先去到 仲返緊工

我連續三晚呢個鐘數啪左成隻月餅
食之前已經刷左牙

冇錢呀 比人炒左

點解你唔去死

睇黎short撚左

我要睇住你死先安心去

唔知關唔關中二病發作事 睇人間失格覺得自己都唔係人

btw訓 仲未病好

我都覺 其實一啲都唔想食
又難食又濟又肥 但食左

早抖兒子 其實我都要瞓

我幫你破地獄

好想嘔

壓力太大 快d搵野發洩下

你啪完隻月餅點撚訓

5分鐘

應該真係中二病發作

幫我

隻月餅係我個胃度瞓緊

想你死好耐

多謝城巴

知唔知點解你咁大壓力 因為你就係唔識嘔
嘔有乜大不了 怕俾人見到?

我覺得自己好廢 jg 又唔識 ad又唔識 top又唔識 mid又唔識 sup都好廢

成日扑野應該好快精盡人亡

呀仔 我嘔左落你個飛機杯度..

鳩玩is ok
我都係淨係精一條路

邊條

但玩得唔勁都開心咩

咁好既 幫我加餸 陣間插多兩野先得

你明唔明我講乜
你feel到唔舒服就要嘔出黎
唔好好似舊月餅咁夾硬吞落肚
唔洗死頂 唔洗戴面具 唔洗理其他人眼光
你一路谷住咪自己辛苦囉

jg

呢度得你日日扑

呀 除左佢去左旅行冇扑 sor

有米仔

真係做到自己咩 大家都知要受歡迎/有朋友要點做
但我既自己就係 唔出聲鍾意發吽逗
得閒屎忽痕先講個爛gag
但現實之中冇女仔會同個咁悶既人玩
得熟既朋友先會明我理我
我唔做自己就個個都會理我

想學玩豬女

笑撚死 因為金框威啲

有熟既朋友理你明你就可以
世界咁大咁多人 你冇可能滿足到所有人

好啦你戴面具戴到個個都理你 但係你唔開心 有咩用?
你做到自己受歡迎係為左開心定係為左受歡迎
你自己諗

啪多兩隻月餅就變豬女架啦

咁打極都仲係銅牌點算

冇觀念點算
低端聲d撚樣又on99

呵呵

咁我試下練其他位 邊個位冇咁易比人屌

...
兒子 媽媽比多一千蚊零用你

但我中路淨係識玩漢丁丁格 仲要都唔係成日贏到線

最廢就係中路
打線都好廢 食兵冇問題 係唔識trade血時機搞到成日好被動 人打我先打

好啦 其實我最想學jg 因為比隻豬女carry過一場 唔想再做sup保埋曬啲冇撚用ad

早抖啦城巴

早晨
有冇人可以陪我吹吓水

打中路成日好驚遇到對面劫神/呀叔呢啲閪英

咁少 收皮啦

有

屌 咪話比人炒左 屌你老母

same 企左係度唔識打

我成日都睇片 睇完果下玩落好似係勁左
過一排又廢番 好啦我睇片學

我金左架啦 但係唔知點再上一層
jg咪carry位

佢地成日郁黎郁去 一落其他路殺左啲豬隊友 肥左就頭都大埋

差唔多訓你先黎

郁黎郁去 形容得好好笑

屌 其實真係唔係我唔識玩
雖然我都成日派膠fail 但自問有努力做足野保ad
但有時明顯知對面ad勁啲果下真係心灰
我又唔識玩雷西巴德機械人呢啲

我成日用技呃鳩佢個風牆 再留低招cc睇下dup唔dup到佢 但佢eeeee好難中cc

咁係呀嘛 btw lb其實好屈機 但又係好難用

呢個版本保人sup強勢
我女朋友都係main sup 成日都同我呻隻ad廢到西咁

團戰冇撚用

rush金身我都知
不過rush完都照輸
mark低先

應該幾時去gank其實
又要睇兵線 又唔知應該係邊個位跳出黎先殺到對面措手不及
又要同對面jg隻抽

係強勢呀 但ad廢閪真係會好激氣 寧願仆去幫jg同其他路

成日信錯人幫條智障camp極都輸返轉頭

隻隻英gank法都唔同 都係睇多d片

智障jg 多謝城巴指教

秒ad 贏左一半

我=智障jg

本身完全唔知呀叔個機制係點 而家知要點屌爆佢了

幫智障最後jg死埋係咪大檸樂？

想學豬女 招大一野飛埋去 睇下片先

係

長知識了
超級多謝城巴 聽晚試下jg

改左招大
以前一飛暈幾隻

跑線 如果本身輸緊兵仲跑唔跑
Btw

太好喇
其他仆街唔理我

咁痴線
咁李星難唔難學

佢地講緊經

易學難精
岩岩學玩而家可以試科加斯
好易玩 又勁

我冇打呢啲機
又冇追返蒙面超人
冇話題喇
俾人排斥喇

嚟緊經多啲

都唔知你噏乜

okok 學到野 無限感激城巴

係咁食鳩人地 nom nom nom nom
試下先

唔會啦 你開個新topic出黎

早抖城巴

唔想玩
入左坑甩唔到就好唔得閒

我都試下week了 唔係聽朝仆到直一直

訓左三個鐘好撚眼訓

我又打上金先 好無

傻鳩先non jupas 報yr1 唔報yr3

做乜膠

講到自己夠實力咁

前兩季都金
金有幾難

老手

Jg 要eq高 預咗俾各路問候娘親

Muted - 老雞

你場場比人反爆梗係比人屌到飛起啦

自己爆線賴我

我打得差會認 啲人鍾意推卸責任

認輸

投降

唔好打我屎忽

插

你地寧願打機定吹水

寧願渣波

屌閪仲爽

老雞上唔到金

幾時結算

想練隻情侶弓手啊屌

有冇人知佢配咩sup

唔想成日玩汎，jinx , 呢d
玩左成年

咪配佢條仔囉戇鳩仔

佢條仔有咩技
淨係知有招擊飛

屌你老母自己上去睇啦

唔洗做咩
想玩一兩埸
小笨笨又唔喺香港

我自己又淨係識打ad
同frd 五排開定晒位

早晨
唔識打lol我潛返

無打過

osu

你夠掛住扑野

垃圾game
未打真係唔洗而家學玩
垃圾黎

Agger

拎黎溝女姐

S2 s3 好玩

吹水

我見我表弟玩到入哂迷差啲留埋班 都唔知有咩好玩 個畫面咁鬼悶又係typical 打怪驚

no
拎黎搵錢

我中學果陣都係咁
不過點都唔係typical打怪game
係typical dota game

代打好賺

去到家下咁紅 咁多人玩 你唔係日日玩都好難追到隻game個步伐 就玩黎無意思

呢d game 成班人咪好玩
個過程開心咪得
我真係唔在意輸贏

打rank就另計

雪球game黎

休閒玩都得姐

拉機驚

唔鍾意同班人玩
郁啲就燥底投降

你媽的智障不會gank?

食雞好過

哪有錢

188

太廢咁玩會唔開心

同班中同玩cso 日日講埋啲戇鳩野

溝撚到咩

Pkm go第三世代 要回家了

買figure 好過

我要木守宮

城大巴

一見到呢句 我就會特登唔幫佢gank
等佢嬲到跳跳紮

火焰雞

屌你老母

係有料去邊到都cow到啦

唔想知

月尾掛

買完驚再買figure

唉又要留學屌

老雞遲到未？

自膠 reading week

Weak 先

Me2 咁撚串

差d問左你去邊到留學

吓

屙緊屎

幫我抹pat pat

奶

......

冇人想知-.-

你肯定係勁frd?

fd都不如-.-

內射真的是征服感滿分

沒內射過她別跟我說你幹過她

我也是內射的愛好者，因為女友有在吃避孕藥

所以我內射大概已經上百次

我覺得內射像是雄性動物的本性

盡可能找到最多能傳宗接代的對象

把自己的精液射入女生的陰道裡，讓精子流進子宮

以達成繁衍後代的使命

我跟你一樣喜歡在最後快射出時用傳教士體位

極速的抽插，這時女友也會把陰道夾很緊

然後她的腳就有點呈現M字腿，彼此緊緊的抱著

極速極速極速的抽插，抽插到整張床發出聲音

最後噴射出來

一股腦的把精液毫無阻隔得灌到她陰道裡的最深處

真的是爽阿!!!!!!!!!!!!

那種感覺像是

把你體內什麼阿哩不搭 狗屁撈糟的東西全都射到她體內

心裡邊想著你這個賤貨

平常一付氣質淑女的樣子，在路上被人偷瞄的女友

現在正被我奮力抽插，而且是無套!!!

反正就是什麼鬼的腥臭的精液全都都射進去

最後再緊繃著睪丸全身抽搐得用力的射完最後一發!!!

射完，切記別急著拔出來

這時繼續慢慢的抽插，讓她的陰道裡那些粉嫩的肉，摩擦著你的龜頭

這時還會再流出來一些沒射完的精液

這是射完的另一種爽，我通常射完會持續這個動作10秒以上甚至更久一分鐘都有

最後拔出來之後

我其實常常不想幫她把精液挖出來(因為我都插很深射不容易自己流出來)

但我通常還是會挖一些出來，不然很容易用髒床單

把自己中指伸進去那緊實的小穴裡最深處

再呈現彎曲狀向下把精液挖出來，用衛生紙接住

看著她那被我操幹呈現紅腫的無毛小穴和陰唇

再加上腥臭噁爛的精液從她小穴裡流出來

也是另一種爽快阿!!!!!!!

這種感覺真是比口爆後看著她吞下去還爽

其實我常常沒幫她挖乾淨，隔天尿尿因為地心引力，會流一些出來

要不就是隔天女友跟我說，走路走一走感覺有東西在流

我都安撫她一下，其實心裡在暗爽她整天小穴就被我腥臭的精液悶著

整件內褲都是我的精液!!!!!

那種感覺我不知道像不像是公狗灑尿的感覺

就有一種這個女人是我的的感覺

因為她小穴全都是我的精液，我的精子，我的生命，我的DNA!!!

搞不好經過上百次的內射，我的DNA來殘留在她子宮裡呢!!!!!!

你以為係frd咋 一齊玩得耐唔代表啲乜

識得耐=/=感情深

100蚊就睇清一條友
極抵屌
之前個fd有事問我借錢
好快就還左

好多時啲frd都唔介意還唔還 除非好大金額 你借下我 我借下你咁

一兩舊果d佢唔還都費事追

多就唔得了

每日放學都攰死
車程長真係

Y

係啦係啦 爆佢老母閪
塞佢落地下

造物者預設只有女人有處女膜，理由好簡單

樓主以為自己好醒果下真係好難頂
成班毒撚見到女人係雞嘅言論就正評正評
每個月loop一次

你講到個例子咁極端
正正常常有三四個男友 當每個都有扑過我都覺得好正常
我選唔選擇呢個女人係我自己心理關口問題啦
而家啲人雙重標準到
唔俾你扑啲毒撚又嘈 扑又話係雞
男人又可以扑好多條女 女人扑兩三次就係雞

拿咁講
你係處
要求女友係處 都唔算過份

但同多過一個女人做愛
通常都唔會太care呢樣野

所以成日要處女
話女人係雞嗰班
都係青頭仔

成世人連女人都冇惦過
就學人講女人
人唔笑呀⋯⋯

得喇得喇
知你條女個處俾你破左

老雞

雖然我都無掂過女人

你結左婚喇咩？

btw
你個處又係佢破架？

第37頁大家知咩事啦

知你一定搶唔撚到囉

未試過搶唔到囉

算啦⋯

我問緊你個處呀

唔係

好想屌閪

比我屌左先

人生沒希望

ok

me2

邊方面

麥明詩?

好正

無得我屌

屌我

你好撚臭

有啲野好似永遠都改唔到咁
改左一排 又會番轉頭
之後又改 loop...

係回氣ok?

知道恥笑老雞嘅時間又到喇

精子係咩味

試吓

我想知我啲精臭唔臭

未驚過

=，=

1002

1003

1004

真骨大法好

[偷圖]

城大自己食左咁多個處都唔負責任
屌你老母

好笑

小笨笨幾時返黎香港
想show 下d ad

女人=雞

利申:處

女人=雞

利申:ptbf

濛狗here ?
披唔披牙

小笨笨是咪返左黎 ?

想要

有品味 得閒J下佢先

緊張 希望今晚啲rank嬴曬佢

咁夜打

我聽日打啦 星期四day off

咪就係

話口未完

又扑野

8半呀ching

擺明輸咗

reading week表示

冇人會想做阻撚住曬

嬴左 又被carry一場

果場on9 jg中離

今日晏就飲左罐咖啡 醒到而家

wohooooo

no jump

準備了

weak唔到 打左成晚rank

痴撚線岩岩果場 直頭啲人有大師level
完全屌爆左對面 shock到仆街

好耐冇試過sup啲咁勁既ad
當對面狗咁撚既感覺太美好

仆街 差啲又同隻ad同一場
最衰有人跳

冇人講野

車頭 我唔小心搵左個白金同我打彈性 仲要5排